老母臭 返工返到心都淡鳩埋 有無人𢭃埋雙糧就走

屌你老母𢭃你好撚多咩

唔好留戀雙糧，真係拎完一次就好走
有個friend做一份工年年都話攞完雙糧就走
結果一做做左5年，到而家都未走
仲要係垃圾工黎
人又閪公司又閪

即刻走啦

雙糧好多咩？
下份賺唔返咩？
早d走去第二間公司發展好過啦，時間最撚貴

我第三年話𢭃完就走...
屌那星 點先真係走到

即走 都11月尾last day點解唔等埋12月尾明明係我今年努力完既回報黎

唔多但覺得應份要收屌
想抖一排先
依家份工一個月返26日8-8仲日日比人捽

8-8 bank sales?

決斷啲比信

比過心軟左

N賤狗

我可以回好想死

可以點

講嘢叫你留低你就留低？

但係你諗吓，所有嘢都冇變過

係留完都係好撚想走

快走啦
十卜你
雙佢老母糧咩

唔等好似好on9

小小錢
你直頭講d野都同我個fd一樣
使唔使打黎屌柒你先

我成日屌柒佢
唔知留戀d乜，日日如是，咁就5年
人都27
早d搵第2份可能結果會仲好

好想走，d野好煩攪唔掂，但都月尾。如拎埋雙糧就可能2月先走得。。。

N賤狗就入政府啦，最易入

我下年都要搵定工了

出面好難搵工

辭職啦

讓個位比我

搵到工雙糧都唔要就走

萬幾蚊都你經理咁用